## Exemple de méta-données de fiche prof pour une activité

**Thématique :** 

**Notions liées :** 

**Résumé de l’activité :** 

**Objectifs :** 

**Auteur :** 

**Durée de l’activité :** 

**Forme de participation :** 

**Matériel nécessaire :** ordinateur avec installé un interprète Python et le module `Turtle`

**Préparation :** 

### Références:

**Fiche élève cours :**

**Fiche élève activité :**

**Déroulé :**


